當抗爭策略係condom，先可以令到對家疲於奔命

永遠冇一招策略打天下

你識去遊行咩，我唔批，
你識拉布，我剪布，
你識高溫消毒，我埋伏....

你出招，對家都識拆招
但係......
當對方拆緊舊招嘅時候，
你諗新一招出嚟，對家就落後你一步

所以，策略係死嘅，人係生嘅
香港人，最叻係靠食腦
仲記得運動開始嗰陣，我哋大把策略

當遊行冇用嘅時候，衍生左勇武
當高溫消毒狗屋冇用嘅時候，又可以有咩轉變？

靠大家創意啦

光復香港，時代革命